如果啪手指將曾於地球出生過非自然死亡嘅人立即復活

世界局勢會變成點？
咩人會話事？

d病毒會返晒黎？

失敗者始終都係失敗者
只會死多一次

資源會嚴重不足

令中國賤畜死晒仲有貢獻

大陸會再一次大量非自然死亡